[投票] 你地公司下禮拜有冇得work from home?

留底你地做邊行同有冇得work from home？

利申：做recruitment firm既 冇得wfh

有=
冇=

冇 之前幾星期都仲有roster
下開始星期一至五
本身有小小唔舒服 但我老細咁想人返工
決定下星期照返 有咩事就攬炒

本身3月頭開始分team輪住返工 下星期開始變返home office

之前政府wfh有輪班
今次仲未有消息唔知係咪想攬炒

二月頭開始未返過公司

，

初五開始返

我part-time 做recruitment 就要番兩日
正職唔駛 因為有自主權
正職係19 director

由頭到尾無home office 過

乜撚都冇